poly啲下午茶點解可以咁難食?

Poly淨係得早餐好食

食舊can好似食屎

蛋撻好正喎

腸蛋出前一丁

$21意粉炒蛋腸多士好正喎

咁平仲想點

新舊can前幾個月有沙嗲牛麵

無端端轉咗乜鬼牛腩碎

屌佢老味

之前舊can美心肉醬意炒蛋係臭既 但好平
利申 奶

食靚can囉

sor，食開都can，尖東，何文田同黃埔。
大學canteen

轉左手之後舊can淨係食早餐
連帶新can都已經冇再去食

五大得屎好食

難食？ 問過浸大未